
Когда-нибудь мы сольёмся воедино с космосом
Как морщины, что приходят с возрастом
Станем добрее и наполнимся мудростью
Когда лишь наедимся горькой болью, досыта... (2х)
Открыть глаза в мире, без зла и разлуки
Одиноких людей, слёз, разбитых сердец
Чтобы, поцелуями покрытые, женские руки
Не знали боли и тяжёлый терновый венец
Забыли дети, выросшие в детдомах
Чтобы взрослые заботились о них и не бросали
Чтобы стариков не забывали, всё у них забрав
Уже не помня, что когда-то тебя воспитали
Любить чисто, без оглядки на реакцию
Хочется счастья, только устал спотыкаться
Ломая о камни упрёков пальцы
Глотая судорожно кальций
«Нам нужно расстаться» — опять эта фраза по рации
И дальше просто шум, я прошу ко мне — не прикасаться
Губы твои не со мною сплетаются
Все на своих местах осталось: Я — Чудовище, а ты — Красавица
О чём грустят люди обычно? О личном!
В палатах больничных, кому это надо только за наличные
У нас — маленькая зарплата
У Ольги Михайловны внуки, вон, богатые
Но не навещают — заняты делами
Нет сообщений на исцарапанном телефонном экране
Ждала. Видимо, зря потратила желание
На день рождении, с отсутствующими гостями
Когда-нибудь мы сольёмся воедино с космосом
Как морщины, что приходят с возрастом
Станем добрее и наполнимся мудростью
Когда лишь наедимся горькой болью, досыта... (2х)
О чём думают люди перед сном?
Закрывая глаза перед потухшим костром?
Им вдвоём бывает одиноко и грустно...
И пусто, и тускло... Тупо! Без чувств!
Холодная комната, тихий скрежет стержня
На часах — по нолям, как жаль, что время не задержишь
Скрипучий стул, в царапинах стол,
Ветер дул в окна, холодный дождь шёл
Я всё учёл в твоих претензиях
И решил, что будет лучше, если мы не будем вместе
В руку крестик, в храме честен
Люди вокруг спешат — быстро ездят
Лёша в больничной койке, без движения
Зажало... Вырезали! Только терпение
Жив, а пассажир — на смерть…
Девушка в двадцать на фото так красиво улыбалась!
Я серьёзно!
Говори о любви — сейчас! Потом может быть, слишком поздно
Днём и ночью людям,
С которыми больше не будешь даже, если очень захочешь
Опять война на голубом экране...
Когда мне плохо — Я вспоминаю о маме!
О близких, что есть родной дом,
А когда мне хорошо — Я не думаю ни о ком!
Когда-нибудь мы сольёмся воедино с космосом
Как морщины, что приходят с возрастом
Станем добрее и наполнимся мудростью
Когда лишь наедимся горькой болью, досыта... (2х)
